和你塞 嘅巴絲們！起身啦！！！

起身啦

我訓唔到呀

起咗 沖個涼出

和

你

塞

就出去, 未有第一班車

為咗今日 我冇瞓過！

半日機鐵遊車河

屌 通咗頂

岩！一陣直落觀塘
光復香港

呢到好多人陪你通頂

起身，沖涼刷牙預備出門口！

牙都唔撚刷！用口氣喚醒你班仆街

一陣見！

屌琴日嗌撚到喉嚨痛

唔撚好呀！

Yo 和理塞 gogogo

光

復

香

港

時

代

革

好撚眼瞓啊ching

睇完香港之路啲片之後訓唔著，而家又準備出門口

命

屌 我來自大西北

我好撚精神

五

大

訴

求

如果淨係可以搭巴士既話係咪塞唔到車路，但可以去T1 排隊入博覽管睇展覽?

見到NA43好full

雖然我會去和你塞
但係我連咩站落都唔知

Full就好
我頭先仲諗會唔會唔夠人
香港人好野 我愛你！

沖埋涼出門口

乖啦 起身啦

不過我唔敢包係咪真係旅行嘅人同返機場工嘅手足

有無人解答到我？

唔好啦

瞓幾粒鐘就醒左，大西北朋友

點解入機場收費站已經紅緊

乖啦 仲唔撚起身就錫撚爛你春袋

早喔
冇車... 搭巴士得唔得

紅緊姐係點 唔明

和你拖完住唔著，直接和你塞

Google map 交通，紅色即係塞緊

和你塞完再直落 觀塘正到喊

真心 有無人答到我
我唔想俾人告藐視法庭

Bro 加油

黑警還眼！

塞爆佢老母臭閪

起身啦！弓

Wake up

未訓＋1

Psuh

Suck

塞到仆街 咩事

風箏飛不出嘆息橋

真心答下我啦

Pish

而家係直入博覽館？客運站要查飛？

多人去？但咁早咩？

我係Group度問都冇人答到我

起身啦！！

唔知呀我都想搵人答我

好似話因為整路，三線變左一線，外加機管局逼員工搭n車早返工

應該淨係入到博覽館

今日要飛
連續兩架N車都塞滿人 上唔到
而家坐緊的士塞緊係青馬 青馬唔知咩事有兩條線封咗
司機話佢自己都癱瘓咗自己啦

嗰到禁制令唔禁架嘛？應該？好似...？

完全冇整嘅痕跡

巴打咁重本塞的士

和你塞

起身啦!!!!!!!

pishhhhhhhhhhh

越黎越大條

有冇人知單車鋪開咗未

等陣7點飛 開頭仲諗緊唔通咁早開始咗

塞佢老母臭閪！！

come come

訓唔到+1 手足加油 夜啲見

真係要告急 緊急未達標:
得五日甚至唔夠 :
拒絕曾偉雄到聯合國就任提名

盡快通過香港人權民主法案

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求承認中國共產黨是恐怖組織：

叫美國將香港收歸為第 51 州

提名香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

新聯署： 撑國泰

新聯署： 取消中國學生簽證

我都係，斷斷續續

早晨

呢段就係封咗線個段 而家都唔算多車都咁塞

mtr 第一班開6點 好似係
有無人今日飛架記得拎齊野放係架上面
啲喼呀袋呀 放晒係啲架度啊

借個位

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

我冇嘗試過訓

香港早晨！！！

Good morning everyone.

痴線，咁早起身錫春袋

Bonjour tout le monde

おはようみんな

已經塞緊？

모두 안녕하십니까

記得食早餐啊

咁早有人？邊班人搞緊

加油

員工自己塞緊？

唔小心通左頂

屌 而家青馬已經封淨一條行車道
岩岩係青馬已經好塞

員工塞緊

大家知唔知係邊到落車？

大家知唔知禁制令覆蓋範圍去到邊？

我要踩單車

+1 通宵

大西北搭鐵來

我屌你老母 宜加先睇到無和你塞

想知邊到睇到

入機場已經塞緊

Google map 開traffic

等緊上機返香港 同朋友一齊買左黑色口罩 著左黑衫

⛑🥽🌂

機場博覧館

政府帶頭塞緊

好肚餓....

而家準備出門口

起來起來起來

可否求原圖 冇sticker版

加油！

起身啦香港人

你地覺得唔帶口罩驚唔驚？

一陣見

東九龍總區高級警司（行動）傅逸婷指出，機管局已獲批延長禁制令，涵蓋整個機場島，刻意堵塞機場島可能干犯藐視法庭罪。

早晨呀 香港人❤️
我愛你呀

我愛機場 機埸愛我 中產有車手足出發

機場人多 病左去旅行無得玩就唔好啦

哇屌 咁機場博覽館都包埋？

大家都cls

😷⛑🥽🌂

使唔使咁早紅色

香港人！ boom boom bomm
香港人！ boom boom bomm
香港人！ boom boom bomm

一定要全包呀 班藍絲起底仲癲過我地好多

咩都無帶

Ummmmm 有道理
Full gear 入博覽館會唔會俾人拉

大家加油

瞓唔倒

入博覽會行下啦一齊

即刻起身

香港人：

唔記得利申: 以前投訴過住戶噪音, 佢成層聽到哂, 上又聽到下又聽到, 警察報過幾十次警, 加埋搵區議員, 環保處, 都唔掂. 好難處理.

諗起都興奮

下？

入博覽會玩 生命麵包

好攰

去到t1 再去博覽會

冇瞓過

sor 錯msg

希望博覽會有黃牛買 好想睇清明上河圖

有冇人一齊入去食早餐

小朋友唔識世界
我到宜加都唔知咩係T1 同埋係邊

好眼訓

嚇到彈起身先

有無醒啲？

不過而家無咁大條紅色

冇乜人提

客運大樓1 搵車去博覽會睇清明上河圖

大家快啲起身然後大大力揸住人哋個春袋喇

6點啦

唔好啦....

紅到變黑

(e) 不論是否在機場或鄰近機場範圍故意妨礙任何供車輛或行人使用的道路、通道、進出口或進出管制處；

記得唔好故意妨礙啊！

成個九龍同中西區都call 緊uber
3.5x

Gogogo

係屋企，可以點做？
見到有人話入博覽館，但好似無直車？

敵反我擁

一路暢通 起身屌機場呀

起身啦

8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

出發啦大家

健康啲 行入機場
11點前應該到

機場落 行入去？

巴士無咩？

港島巴表示等緊頭班車入博覽館

先入機場

飛機我愛國愛港的
我要睇清明上河圖早到早享受頭班車出

個鐘慢咗

記得帶gib

紅撚到

出去瞓 出去瞓

呢個要推

文化遊

1號停車場大把位

中學校外活動

好健康

大家呢兩個月都攰啦
係時候睇清明上河圖黎放鬆下心情

連登愛國愛港人士個個都要去

求黃牛
我出11蚊

學生哥無車車

買唔到

你大我呀？
我出0.5

push

成晚無訓過

上車瞓

唔好返上床呀

起身搭機場入博覽啦！

我係樓豬叫人出去自己點會唔去呢
起身啦！！

如果係博覽館嗌口號
會唔會俾人告？

一號停車又扮full 咁入去一轉再出黎 唯有係咁

例如 五大訴求 缺一不可

瞓唔着一陣觀塘驚頂唔順

我都諗住red bull算

塞佢老母個機管局閪

係
屌你老母邊條仆街買撚晒清明上河圖啲飛？

唯入入咗去先睇吓有冇黃牛飛先啦
想睇清明上河圖

機鐵跳閘定點

可能嗰對翼係送我上天堂
因爲猝死

我預咗勇武到尾班車，點算

師奶磨袋入閘計劃正式啟動

塞爆佢

60蚊緊係跳 得個呀姐 重比港鐵？我1蚊都無比過

我入機場3.5咋
但出市區好撚貴呀屌

組隊跳？一個淆底

未開始已經有外媒講緊啦!!!!!

組隊驚死無人見到？

通頂無訓過 依家好精神

一個就見唔到喇咩

機會細啲

市區跳重易 入去先難d 出去等夠人 有3個跟前面行就得 中間好易過 易過地鐵普通閘

824 機場

負皮我做乜尻

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

Yes good morning

賣哂

飛呀 飛呀！我要飛呀！
我要睇清明上河圖呀！

d人訓醒 禁錯 唔撚理 和你入機場睇清明上河圖

中間搵地方午睡片刻。
下半場要保持反應敏捷。
真係頂唔順就提早走，
無謂勉強，自然有人頂上。

一定要有登機證先可以入T1
巴士落客站長期有狗車
T1長期有狗

觀塘巴絲加油

無飛 就 唔和你飛架啦

係
睇清明上河圖諗起宋人抗胡人真係忍唔住心中勇武

和理塞
兄弟爬山！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Good day boi, hv a nice day.

佢同其他站唔同？無d客服係附近？

6:30上巴士會否太早？

屌那媽
唔記得差電

宜加出門口

今日一定會好天嘅~~

拎住個大gip跳閘有啲難度

入機場個水牌話2號車場關閉，1號滿左

當滑板咁滑過去 jk

係咪呀 哈姆太郎？

Fake 次次都係咁 想d人入機場唔揸車

啲警犬 好撚蠱惑架！

上次入去一號話爆 屌 勁多位 唔比人入

加油 好多員工等緊大家支持

屌 仲未有車

佢地想呃到邊個
睇到個牌都揸緊入去

再有下次就直接炒過去

有無巴絲報告下過左青馬 入大嶼山公路既路面情況如何？

食個早餐先，港島a車去機場應該夠恰

無飛呀！我要買黃牛呀！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來有e11

早晨呀咁多位

S56

來了

Good day!

員工們好似可以準時返工

推

上環牙清
有冇入博覽館又可以恰耐啲嘅巴士

講就兇狠 做就碌撚

下次要再早啲？

暫時暢順

點撚樣？

Blocked

早晨呀！

大家是咪博覽館等

我住個度都有癲佬係夜晚窗邊狂鬧
十幾年都係咁

有飛咪係囉

去到在排隊walk-in買門票啦

下....？

起身屌西啦

樓豬邊到落車

仲有咩？未去到唔知有無門票

屌完再屌呀

博覽館 我坐巴士

車 lots of 車

人仔聲援 車仔做事

醒啦

好，食完早餐就去博覽館咬你春袋

狗仔去死

唔好啦....
錫都唔撚好呀！

是咪有fd今日飛黎hk 都可以入去接機?
有佢張機票

去到再排隊walk-in買門票啦！

Go

你真係去接機嘅....得掛？

早晨絲打！

入去食野

早晨！！！

入7仔食早餐

Good day! Sweet heart.

What do you need?
車 lots of 車

Need 豬嘴

丫 係喎
今日出門口唔准買旗
不過咁早出應該未有人賣旗

車仔召喚

燒旗

有無巴打搭鐵？

返工 g持你地

加油呀大家!!!!

Btw 唔好信哂機場講嘅嘢 有時會fake鳩人

在心中

坐e車先，e車先經貨運區

一早就唔信
有關政府嘅都唔信
救護消防 除外

起身屌閪喇

E11

係 一號停車場大撚把位 放流料話滿曬

有人有文宣最好拎入去派

琴晚嗰啲得唔得？
Btw 到左

開post講啦

貨運區唔建議塞 因為佢地好多人8點返放工 收唔到工 好可能打人 大家喺貨運區要小心

係咪坐e車入機場？

係

又想與民為敵？又打？驚乜

轉頭見

貨運好多黑社會或老粗 8點喺收工時間 如果塞就9點吧 重之小心

起身屌閪喇~~~~~~~~~~~

未訓教 依加嚟

屌完再屌喇

去貨運？ 港島去 坐咩

起身屌閪喇~~~~~屌完再屌啊~~~~~~

黑社會 挑 咪撚搞事呀屌你老母
搞撚完 元朗嗰班就搞撚埋你地

我要睇清明上河圖呀

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

早晨！！

A33塞唔爆，起身啦手足們！！

因為全世界坐e車

如果有記者訪問, 建議大家提多d秋後算帳既事, 話林鄭一邊展開對話, 另一邊已經白色恐怖。
有好多外媒, 會用英文。

如果氣氛唔緊張都ok

如果有記者訪問, 建議大家提多d秋後算帳既事, 話林鄭一邊展開對話, 另一邊已經白色恐怖。
有好多外媒, 可能要用英文。

A31 荃灣只係見到3個人係車。。。。

屌唔夠人呀

會唔會琴晚拖得太開心 唔記得今日？

有咪高人翻譯

唉

我都淨係瞓左3個鐘咋

出發啦

起身！入緊了

我無訓過呀唔好鬥慘啦

就係咁搭車入去同排隊

唔係你想點？話晒佢地有禁制令係手
我地做唔到太多野

Tg一早有投票，話黎既人唔夠3成

喂屌咩，喺東涌taxi入t1係去到門口塞得一陣，個個起唔到身?!

文宣唔夠嘅後果

上左車 好少人
我隔離仲係空既

你見我到左都有時間係咁玩手機就知咩料

朝早真係唔夠人唔緊要，我相信今日完左觀塘都一定會有人再入機場
平常心啦，抗爭唔係一日半日既事

啱啱門口會睇埋機票+ passport
所以唔得

利: 人在機場

Push

我1100後都出觀塘 我覺得觀塘唔會咁快完

脷伸：不是冷氣軍師

香港人真係好攰呀屌

推啊

我到了 你地係邊

好大 無咩同路人

屌 乜人都冇

你個位置依家咩情況

尻行緊

去邊都好，最緊要有出就得
兄弟爬山

無人囉屌 嬲

搭s1之後點？

唏噓 唔緊要啦屌

唔好氣餒，
當撚下班犬都好啦

係咪太早 東涌得十幾部車似自己友

Tui

我即刻買間airline返嚟
睇佢仲check乜Q

唔出對唔住自己個心
但好撚攰 又番工又發夢 聽日仲要出荃葵遊行

都係

唔係七點鐘先開始交通壓力測試咩

我都係。坐E11入?

不過佢都塞左幾多旅客

Cargo手足表示已經發緊功
務求令板車塞死貨運果邊
今日所有板都唔上網 等司機排隊輪迴塞爆

hea做

見上面話坐e車 應該係了

為左你地先黎咋

爬山ing

5點幾仲塞得勁過宜加

出左去坐 入面好多保安 得自己行 好緊張

你好早

推推推

勁呀！起到身

博覽館 已佈防 好重保安 利申 員工

我都係 單拖

仲有無飛賣？

Of course 因爲無訓過

係無訓過攰

真係好多保安

有心

起身喇！！！！

咁觀塘點呀？

快啲入黎啦！好攰呀！唔夠人我就唔夠腎上腺素架啦

直落

受小弟一拜

721

要人呀！！

好撚眼訓... 冇訓過
一陣仲要直落觀塘

我都直落 不過食個飯先

唔至我 好多手足都無訓過
大家都cls

去緊

地鐵得唔得？同埋我到依加都唔太清楚到底係去機場博覽會定a1

覺可以唔訓 但飯一定要食

博覽館

實不相暪 我個人宜加wing wing地所以
快啲黎啦

出面好多地盤工人

搵個地方瞓半個鐘頭叉叉電先啦瞓半個鐘頭救命覺好夠用㗎啦

遊少次行洗死咩 訓陣睇下有冇下半場先再出去重實際

出黎睇上河圖啦！

人在遠方

個個都好似你咁諗咪唔夠人囉
遊少次洗死？
勇武唔係淨係出席勇武行動
我唔知你係擔心我攰得制定點
但你咁講我有啲唔撚gur

唔夠人。。。 好多人未起身咁。。。

唔關事，係d人本身簡左去觀塘

1. 機場太早
2. 機場有禁制令
3. 撞活動

坐多陣入返黎

無人唔緊要 當出黎見下手足 大家加下油

我仲係尻fing fing咁行緊

你老味我宜加咪係機場囉 你入黎未呀 唔夠人呀

我錫撚緊香港春袋啦

有必要話另一個活動咩

正確，好多人連春袋係邊都唔知

起身喇～～～

無計 禁制令嚇走左好多人

起身啦～～～～

出緊

起身啦咁多位手足

你地入到去機場入面? 定係外面

正苦就係做呢d野去嚇你地，分化民意，分化力量

9點左右就會有海量人（我估）

可以用 "no more witch hunt"

坐e車 到咗之後做乜？

出

直播都無 係唔係無人

推！今日撐唔到，手足們加油呀

Hmmm...俾狗逗

揸車既話去p1?

望就咁望 我搵個位坐下先

外面啦 入唔到

咁撚淆

屌佢

逗姐無乜野

邊到？

自己一個小心呀巴打

單拖屌唔過 點撚樣夠佢玩

起身鳥 塞爆佢！

忍一忍 等多人先撚狗

我不在機場就是在去機場的路上

塞佢老母臭閪！一陣....夠人先叫塞

拍片 叫佢show warranty

有咩事大叫

出發了

遲到好過無到
等你

呀睇住呀！

各位手足快d 入黎

推 721 811

等得好苦

機場搞手我屌你老母

多唔多巴絲

話說巴打係邊到比人逗？

啱啱搭巴士條路暢通無阻，popo 啲車仲多過你哋

水馬嗰頭囉

好明顯係唔多

P1 實況
Source: TG group

唔好問我點解去左嗰頭頭先尻行 行左去嗰頭

大西北係屯元天呀

Omg

我無車 應該要點做

快啲出嚟 架車仲有大把位

我都唔明 都唔入客運大樓怕咩禁制令
只係搭車出出入入之嘛

人呢？

成個機場島 都有禁制令

機鐵暢通無阻

唔係淨係客運大樓

唔叫口號唔帶標語就無問題

推 自己睇

Sorry訓晏左

你估班狗會唔會屈尻你？
不過我都照出了

撘巴士

起行啦巴打！ 等你

我轉去機場睇下

詳細我知 因為我係機場返工
客運大樓有Access control
其餘地方只係搭車既話 可以話無風險

9行無咩用

唔係淨係客運大樓咩？

唔係呀係我就唔洗俾人逗尻我啦

Cls 又話三權分立

人呢

有無問你做咩？

唔夠人嘛 博覽館又多食蕉

有

91果次

起碼好多人 可以直接塞爆

我黎行下

你答咩？

禁制令去到幾時？

晨運

無限期

接朋友機 但佢早左land 自己走左
我黎到先知

你老味講完自己都想笑

識玩
大家小心

想問巴士應該係邊落

唔關禁制令
係831大遊行後方便集人

同埋果日好像無其他活動

去到機場

係應該直接坐車走

定行行企企

現場手足有左今次經驗 又了解對家玩法
可以傾定下次行動檢討策略了

真架屌？
咁屈機？咁一世唔洗接機啦屌

7點咁早 冇可能多人。。。。

入到機場 好似比人fake 左咁

612 首班車都好撚多人架 唔關時間事

唔好咁講 佢地黎緊

嚟緊

機管局今早在高等法院申請延長禁制令，獲批准延長至另有審訊或法庭命令為止。

等你

個grp班人嘈緊

其實我覺得d行程排得太密 琴晚玩完人鏈 晏就觀塘遊行 有幾多人會肯朝早一來一回2個幾鐘入機場？

跳撚左先唔好理 jk

612 721 811

【11:51】機管局上周三（14日）向法庭取得臨時禁制令，禁止任何人在指定示威區外示威。該限期至今日（23日）屆滿，機管局今早在高等法院申請延長禁制令，獲批准延長至另有審訊或法庭命令為止。

Source:明報

講笑 咁就唔好跳 乖乖地俾錢啦

下真咩

人在機場
啲人少到

嘈緊啲乜？發生咩事

有咩巴士入機場啊

On the way.

根本依加乜計劃都冇

有無手足啊

呢三日真心好密嘅
琴日人鏈 今日兩個 聽日荃葵

之前明明個機場po幾百個正評
而家人影都無隻

$$$$$$$

單兵無車要點做

乜人都無既 取消咗？

有冇人機鐵？

有呀

個個口裡說好 身體卻很誠實

Bus

姐係1/9 都可能禁？？

下 姐係然後沒然後？

admin叫人東涌東會城集合

開google map就知咩事啦

佢會唔會夠膽死禁到10月1？

都話5點幾仲塞過宜加

宜加係直頭無人呀屌

大概幾多人左右

入嚟

冇人知

個關鍵係人數

太早
今日又有觀塘
機場又遠
尋日夜晚又有人鏈
我寧願舒服啲揀晏晝去觀塘

7am call 機場係一個難度高兼唔方便嘅活動
要有足夠support
一係前一日有民憤好勁嘅野
一係前前後後冇其他活動
令啲人可以抖夠參加又唔使揀

同tg admin反映過，佢就踢人

到咗但冇集合點就好似一盤散沙。

起身喇！！！

咁撚惡？我屌佢老母啦
俾建議都唔得？

咁專制
唔玩集體智慧
就會柒
好似如果今次嚴重唔夠人
入左去嘅巴打就慘

獨自loop 緊機鐵
快d同我入黎

呢個係問題

同之前唔同

之前只有一個目標
塞爆入境大堂
再塞爆離境大堂

依家呢種想塞爆周邊
係需要更多人

又唔慘嘅 攰啲姐
唉 一陣觀塘見啦咁

又話機場先係春袋
結果一撞活動+朝早太早就冇人
香港人真係多藉口

得嗰幾丁友都唔叫塞啦

要人呀！！！

順到仆街，完全冇人

你地係邊？

求下你地

快啲過黎

有幾十架單車係赤臘角南路迴旋處自轉
再入一個迴旋處就有狗同AA stand by

71 升旗嗰次出金鐘就已經知
早搞好多人都唔會出黎
今次7 點仲要機場 真係搞唔掂

唔想講
但今日係失敗
10點開始有人會轉場觀塘
根本人數唔會累積到

今次經驗

時間應該夜少少 寧願放早機走
9點/10點應該比較合理
太早無咩人去到

仲要琴晚玩人鏈
有班人仲要行埋上山 搞到好夜
(呢班相信都係中堅來)

依家9月時間表 好像未有人霸
可以開定post 霸定時間

訓少陣都挨唔到，你地呢d溫室戰士仲學人革命...

佢都係想目前集中番可以做既野，今晚再賽後姐

我都入左去 有幾慘？

你地係機博定t1

是活動前反映過、想俾下建議都話踢人

7 1都多人
今次係無人

配合大專罷2星期 4個星期六日都機場

喂 咪撚分化

IMAX 早場有優惠？
好想瘋狂睇戲 支持電影

到左機場t1唔比入，講話接機就引導去t1尾有shuttle落接機大堂個巴士站，跟住都係封咗入唔到t2，之後話去廁所，格黎有個小建築物入左去入面廁所，根本唔夠人，要人呀！t2巴士站等定點？

機博

入到T1咩？

咁要霸定時間

觀塘無得取消
係因為 一早話左要去
+ 監控燈柱議題

好多人見你7-11
11點又要轉場 就直接去觀塘算

我想問可唔可以坐回頭車

話俾人水個班手足唔好氣餒
入緊黎同你一齊俾人水

咁其實係咪散得？唉

唔好意思要你早起身

搭2轉s1出東涌食早餐啦

E車人唔少 但未坐滿
目測9成都唔係手足

我決定散sorry 大家
無方向咁等好辛苦
留力下次啦

唉 企到9點走lu

一陣觀塘見

好

上左s1入緊黎係咪唔要人啦

我都出左去青衣 食早餐
一陣觀塘見

你點入去架

對唔住呀絲打

我係青衣 等陣 睇下有咩行動 再支持

到咗東涌

但係隔離post好多人話入緊去喎

等唔等多陣好

同問

我唔知東涌落
定去睇戲 定去睇清明上河圖

畀啲意見

東涌落咗車食緊早餐

坐緊啦！
冇人問點解坐回頭車；如果問起，話扮瞓過龍miss 左個站咪得Lo

我勸你睇定啲先
隔離post 雖然好多人話入緊去
但唔知邊個真邊個假 我就見唔到多人

過咗東涌
T2食啲嘢先

唔緊要好小事姐 當係晨運下囉

好難解釋 但我現在走唔走好？

頭先落巴士見唔到好多人 留定唔留好

土瓜灣出發入緊黎

轉去東涌睇下咩情況先

我番東涌就番屋企

走啦 嚴重唔夠人

100個都唔知有無

建議出東涌standby先
搭鐵既手足可以繼續遊車河，但到站最好落車轉轉位

廢時返大西北，一陣又用一個鐘出觀塘

有三隻門口狗，汪汪

7點太早好難聚到人